核彈：97後香港在世貿獨立於中國維持獨立會籍的法理基礎，前題係有中英聯合聲明與香港高度自治的成功執行

咁依家邱騰華話要向世貿投訴美國，係咪搬石頭砸自己的腳

世貿拿拿臨開會檢視下一國兩制

又帶頭搞港獨

又真係應該檢視下ge

踢走埋支那。

檢視咪檢視囉
怕你地呀
反正WTO入面都係我習維尼既人

E個要幫手推上報

但係連簽署國既英國都話中英聯合聲明已經俾中国收咗皮，中国又話只係歷史文件

好玩了

下一步就係一個中國原則 香港-中國member 合二為一

原來邱手足以商謀獨

大家靜d

嘩
今舖揀邊一邊？

原來係中英聯合聲明腐乳先真

美國踢香港出世貿
我要攬炒

無事既

歷史文件!
當我無講過

推

Article XXVI:5(c)

(c) If any of the customs territories, in respect of which a contracting party has accepted this Agreement, possesses or acquires full autonomy in the conduct of its external commercial relations and of the other matters provided for in this Agreement, such territory shall, upon sponsorship through a declaration by the responsible contracting party establishing the above-mentioned fact, be deemed to be a contracting party.

被踢出世貿

想問邊行有寫到係基本法腐乳？

今次兩隻腳都無了

Attention was also drawn to
Section VI of Annex I to the Joint Declaration which provides specifically that the Hong Kong Special
Administrative Region may participate in relevant international organizations and international trade
agreements such as the General Agreement on Tariffs and Trade.

打打下可能即刻冇咗會籍
真係要諗清楚先好做

根本就想冇

對住流氓無尻用啦 歷史文件 完

係咪撤銷香港會籍？

快D 告啦. 踢埋你出世衛添呀

聯合聲明腐乳！

踢香港走啦

基本法腐乳

Historical document

更加準確講係英國給予香港自治所以香港可以有獨立關稅區地位及身份加入世衛,而97後中國承諾會按照中英聯合聲明所以香港可以繼續有呢個地位

即係話今日香港啲繁榮地位係英國比㗎

聯署支持封殺微信同TikTok

真係腐乳咗好多野
特別係Hong Kong Act 1985
如果中英聯合聲明係歷史文件
Hong Kong Act 1985亦會失效

P牌仔都要PUSH

你仲唔了解中共 要寫既咩 我話係就係
寫左都可以話 過時 不了

都唔係核彈
WTO前身係"關稅及貿易總協定"GATT
差唔多專係俾殖民地用

基本法116條就係講會一國兩制, 所以人地先俾獨立地位

香港人唔用GOOGLE

靜d

On 24 April 1986 the Director-General of the General Agreement on Tariffs and Trade circulated
to GATT contracting parties a communication (document L/5986) from the United Kingdom declaring
that Hong Kong, being a separate customs territory, possessed full autonomy in the conduct of its external
commercial relations and of the other matters provided for in the Agreement. The Director-General
then certified that, since the conditions required by Article XXVI:5(c) of the Agreement had been met,
Hong Kong had become a contracting party from 23 April 1986.

Push

push
踢香港出世貿

我釋聯合聲明吹咩?

唔準推

如果習大大咁有牙力 我諗一早派遼寧艦去咗美國西岸了

歷史文件
核彈原來係呢到

有無人key邱仔版?

世貿一早比中國利用非洲兄弟控制左,所以美國先退
辛苦搞完個TPP,又比trump退出左

佢真係好撚on9 唔係真係信香港地位係中國比呀？

push

前提係弓零號要出到強國先得，可能轉個頭就鐵達尼

歷史文件,廢紙一張,基本法腐乳,石頭腳

驚冇油好過撞冰山啦

其實美國未正式退出WTO

pish

搬緊石頭

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

所以彭定康先提醒香港人要告上海牙國際法庭，指證共產黨違反中英聯合聲明

輸打贏要

支持世貿嚴正執法

Pish

有邱局長,唔怕

侵侵講過唔滿意中國有3票

中英聯合聲明係一國兩制同香港地位嘅根本基礎，係國際法，
強國可以隨便解讀嘅強國憲法同基本法，對外國根本無約束力。

呢個要推

up

腐乳華得罪哂兩邊

Hong Kong Is China
睇你點撚拆

申請俾人搞。

邱腥又加速。

所以中英聯合聲明處處喺春袋

樓主好料，推

果個係WHO

焗腸又出事 唔識就唔好亂 up啦

支共講過中英聯合聲明是歷史文件
加上支共不停干涉香港政治、立法會、越境執法
代表PRC no longer resume the exercise of sovereignty over Hong Kong

份歷史文件呢?

大家唔好推

呢d就叫依法啦

搬石頭砸自己的腳

推呢個

英國腐乳

又係政府文件？
即係歷史野啦

又可以借香港整頓WTO

黎啦檢視下先啦

世貿 中貿

有冇人 TWEET 畀所羅門知？

快d檢視下先啦

大陸一定話仲有一國兩制
所以關鍵係睇wto點睇依家中英聯合聲明個實施情況
正路既睇法一定跟英國
但wto又俾大陸滲透左...

一直都係

Pishh

大力推

彈出又彈入

聲明已成歷史

越玩越大

唔知WTO 會點睇

我以為睇緊Unicorn Gundam

拉普拉斯盒子

即係連WHO都要退出?

有人例都冇睇係到出黎鳩噏

我好想班傻閪同中共告上國際，睇下邊個拎石頭

lm

只要一CUT香港既獨立地位
到時係各國都可以跟美國既制裁黎對香港
可以話係香港即刻冧檔

歷史文件，支那人又中回力鏢

Ya

噢 又要平調了

成班港獨份子

唔洗啦，支那話聯合聲明係歷史文件冇用啦麻？

好心支共做d準備先出黎尻up lah

世衛本身就垃圾啦，另起一個算啦

US 會推動踢走 HK

重點個句應該係中間
if....acquires full autonomy in the conduct of its external commercial relations and of other matters provided for in this Agreement, such territory (Hong Kong) shall,...establishing the above mentioned fact, be deemed to be a contracting party.

支那華唔投冚族剷

其實都幾搞笑
政治上冇自主
商貿又點會有

正如有人會覺得理性同感性係分得好清楚
可能都係嘅，如果好表面咁睇

話時話 世貿係貿易戰無出過聲

歷史文件

再嘈制裁埋你香港金融業

真核彈

一國兩制成功運作

屌你老母 一個國家憑乜撚嘢喺國際組織拎3票？

先叫班非卅兄弟出來大聲夾惡解讀聯合國立塲

一味鬧美帝

的國內同胞只知聯合國， 唔知班非州兄弟

多謝丘手足

原來 邱騰華 升左做 外交部 部長 , 恭喜晒喎

全部都係歷史文件，香港已經中曬支那毒，做嘢一模一樣，唔撚知契約精神係乜嘢又鍾意片面解讀。